新亞中學某中六學生：罷課冇意思 黎明行動冇意義 miss請繼續教書 我要上堂

［幫朋友代po］件事係咁嘅 今日 1111全港幾乎間間學校都搞緊罷課之際 某支那新亞學生突然變得好學 叫Miss繼續教書 重溫中國語文12篇章（但平時條友係冇咁好學㗎 功課都唔係準時交果批 唔知點解突然今日搞緊罷課之際變得咁好學）
跟住翻到學校之後 條友同人講其實全港學校搞罷課根本就無意義 其他人話要罷課 佢就話我要繼續上堂 佢仲講補充左句D手足去支援黎明行動更加冇意思
大概過咗一段時間後 某個黃絲同學睇緊今日交通警連開三槍嘅片段嗰陣 佢又突然間變黃 話個交通警草菅人命之餘此類嘅説話 完完全全係一個偽黃絲黎 喺度扮晒嘢 真係變藍又得 變黃又得 以為自己係荷蘭叻咩
係班黃絲面前就係咁講popo衰嘢 係背後就話我哋班手足做嘅嘢冇意義 罷課亦都無意思 真係忍唔住要開post屌鳩佢

各位手足千奇唔好打佢電話啊 人哋拎綜緩好慘㗎 我驚佢成日買潮鞋冇錢換電話卡

咁小野就唔好po上黎啦，自己私了左去算

屌 對唔對得住中大新亞手足

不嬲家陣新亞都係幾乎全部都係支那仔黎 只在乎自己嘅利益家咋

聽人講條友為人相當謹慎 好少會去發夢嘅地方
要私了佢有啲難度 不過大家可以打個電話提佢起身屙尿

電話：5703 9435

推

自推